點解香港政府願意承擔書展錢但唔比寵物展錢

簡單講返過發生咩事

7月書展或面對特別情況 邱騰華：政府承擔參展費用

商務及經濟發展局局長邱騰華在本台節目《千禧年代》表示，疫情影響下，原訂7月在會展舉辦的書展，可能面對較特別情況，強調政府基本上會承擔參展費用，涉及4千萬元，讓參展人可盡量做好書展。被問到電影業方面，短期內會否出現結業潮，邱騰華說，大小院線都反映，的確面對困難，但在疫情期間，要面對艱難決定，如果如常營業並出現疫情傳播，對行業不是好事，希望政府的防疫抗疫基金可協助業界應對。

2020-04-10 09:50:43 RTHK

我屌你老母啦上年6月30號寵物展香港政府就話天災腰斬
參展費都冇比返 冇記錯好似保險都冇得攞
今年書展佢哋就話承擔費用
屌你老母唔好以為我唔知參展書商大部份都係中共嘅人咩
三聯大眾中華一直係書展入邊最大嘅參展商
佢哋背後老細係邊個？咪中聯辦囉
講到有幾好聽咩承擔
見有中聯辦就退錢 奶共都唔使咁明顯呀

唔care寵物展
書展好似有用d

寵物展都係小商戶多

書展除咗三中商之外仲有咩大書展？

政府夠膽話退錢唔係因為中聯辦？

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

留名

主辦唔同，半政府機構
政府緊係有得私人公司死

書展好多西環資金喺入面
寵物界應該尚未染紅得咁嚴重